usa今次係咪要收中國皮？

動搖老習？